香港地有邊份工唔使帶老母返工

警察話人地diu佢老母
好似得佢打工係咁
但係事實上社會份份工都會俾人問候老母
社會咁壓抑，乜人都會遇到就更架啦
香港地要搵食其中就要練好eq
我真係諗唔到邊份工唔使帶老母返工

同埋俾人diu老母唔係犯罪既理由囉

孤兒院？

雞？

法官

藍屍表示不同意

應該都難以幸勉

教車師傅
考牌官